坐上往機場嘅巴士

一上車 有個啊叔就同我講
「加油啊！呢個世界係你班後生架！」

真係好感動

然後佢仲話買咗幾份報紙入去派比人睇

一陣機場見啦大家！香港人加油